{
  "Welcome back!": "欢迎回来！",
  "Continue your learning journey": "继续你的学习之旅",
  "My Courses": "我的课程",
  "Completed": "已完成",
  "Courses in Progress": "进行中的课程",
  "Day Streak": "连续天数",
  "Recent courses": "最近的课程",
  "Couldn’t load courses": "无法加载课程",
  "No courses yet": "暂无课程",
  "Create a course to get started.": "创建一个课程开始学习。",
  "Sign in to view this course.": "登录以查看此课程。",
  "Failed to load course.": "加载课程失败。",
  "Couldn’t publish course.": "无法发布课程。",
  "Course published.": "课程已发布。",
  "Couldn’t delete course.": "无法删除课程。",
  "Course deleted.": "课程已删除。",
  "Loading course...": "正在加载课程...",
  "Couldn’t load course": "无法加载课程",
  "Retry": "重试",
  "Go back": "返回",
  "Course not found.": "未找到课程。",
  "Couldn’t submit review.": "无法提交评价。",
  "Thanks for your review.": "感谢你的评价。",
  "Rate course": "为课程评分",
  "Course Progress": "课程进度",
  "{{completed}}/{{total}} lessons": "{{completed}}/{{total}} 课",
  "Course Content": "课程内容",
  "Lesson {{number}}": "第 {{number}} 课",
  "Start Lesson": "开始学习",
  "Module {{number}}": "第 {{number}} 模块",
  "Settings": "设置",
  "Close": "关闭",
  "Publish course": "发布课程",
  "Delete course": "删除课程",
  "Delete course?": "删除课程？",
  "This action can’t be undone.": "此操作无法撤销。",
  "Cancel": "取消",
  "Rate this course": "为此课程评分",
  "Select a rating from 1 to 5.": "请选择 1 到 5 的评分。",
  "Intruct": "Intruct",
  "Master new skills with our interactive learning platform.": "使用我们的互动学习平台掌握新技能。",
  "Do you have an account?": "你有账号吗？",
  "Yes, sign in": "有，登录",
  "No, create account": "没有，创建账号",
  "Welcome Back": "欢迎回来",
  "Sign in to continue learning": "登录以继续学习",
  "Email": "邮箱",
  "Enter your email": "输入你的邮箱",
  "Password": "密码",
  "Enter your password": "输入你的密码",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "Sign In": "登录",
  "OR": "或",
  "Continue with Google": "使用 Google 继续",
  "Don't have an account?": "还没有账号？",
  "Sign Up": "注册",
  "Missing information": "信息缺失",
  "Please fill in all fields.": "请填写所有字段。",
  "Registration failed": "注册失败",
  "Something went wrong. Please try again.": "出了点问题。请重试。",
  "Create Account": "创建账号",
  "Sign up to start learning": "注册以开始学习",
  "Name": "名字",
  "Enter your full name": "输入你的全名",
  "Already have an account?": "已经有账号？",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Forgot Password Screen": "忘记密码页面",
  "Home": "首页",
  "Courses": "课程",
  "Catalog": "目录",
  "All courses you are currently taking": "你当前正在学习的所有课程",
  "Failed to load courses.": "加载课程失败。",
  "Your enrolled courses will appear here": "你已加入的课程会显示在这里",
  "You have no courses yet.": "你还没有课程。",
  "Popular": "热门",
  "Rating": "评分",
  "Newest": "最新",
  "Sign in to browse the catalog.": "登录以浏览课程目录。",
  "Search courses...": "搜索课程...",
  "Sort by": "排序方式",
  "{{count}} courses found": "找到 {{count}} 门课程",
  "Couldn’t load catalog": "无法加载目录",
  "No courses found": "未找到课程",
  "User": "用户",
  "Manage your account and preferences": "管理你的账号与偏好设置",
  "Account Settings": "账号设置",
  "AI Settings": "AI 设置",
  "App Settings": "应用设置",
  "Support": "支持",
  "Dark Mode": "深色模式",
  "Enable dark theme": "启用深色主题",
  "Language": "语言",
  "App Language": "应用语言",
  "Content Language": "内容语言",
  "Personal Information": "个人信息",
  "View your personal information": "查看你的个人信息",
  "Billing": "订阅与账单",
  "View plans and billing details": "查看方案与账单详情",
  "Set default language for content": "设置内容的默认语言",
  "Help Center": "帮助中心",
  "FAQs and tutorials": "常见问题与教程",
  "Contact Support": "联系支持",
  "Get help from our team": "获取我们团队的帮助",
  "File required": "需要文件",
  "Attach a file (PDF or TXT) to continue.": "请添加文件（PDF 或 TXT）以继续。",
  "Create Course": "创建课程",
  "Back": "返回",
  "Next": "下一步",
  "No internet connection": "无网络连接",
  "Please check your connection and try again.": "请检查网络连接后重试。",
  "Try again": "再试一次",
  "Server temporarily unavailable": "服务器暂时不可用",
  "The server is not responding right now. Please try again in a moment.": "服务器暂时无响应。请稍后再试。",
  "Choose a plan": "选择方案",
  "Free": "免费",
  "Pro": "专业版",
  "Team": "团队版",
  "$0 / month": "$0 / 月",
  "—": "—",
  "Includes": "包含",
  "Limits": "限制",
  "Soon": "即将推出",
  "Selected": "已选择",
  "Already Selected": "已选择",
  "Change to {{plan}}": "切换到 {{plan}}",
  "AI course generation from files": "从文件生成 AI 课程",
  "Personal library": "个人资料库",
  "Learning progress tracking": "学习进度跟踪",
  "Catalog browsing": "浏览目录",
  "Theme & content language settings": "主题与内容语言设置",
  "5 AI course generations / week": "每周 5 次 AI 课程生成",
  "Max 10 created courses": "最多创建 10 门课程",
  "Max 10 MB per file": "每个文件最大 10 MB",
  "Standard generation queue": "标准生成队列",
  "Everything in Free": "免费版包含全部内容",
  "Priority generation queue": "优先生成队列",
  "Higher file limits": "更高的文件限制",
  "Higher generation limits": "更高的生成限制",
  "Coming soon": "即将推出",
  "25 AI course generations / week": "每周 25 次 AI 课程生成",
  "Max 50 created courses": "最多创建 50 门课程",
  "Max 50 MB per file": "每个文件最大 50 MB",
  "Everything in Pro": "专业版包含全部内容",
  "Shared team library": "团队共享资料库",
  "Member management": "成员管理",
  "50 AI course generations / week": "每周 50 次 AI 课程生成",
  "Max 200 created courses": "最多创建 200 门课程",
  "Max 100 MB per file": "每个文件最大 100 MB",
  "Up to 5 members": "最多 5 名成员",
  "Choose a way to reach us.": "选择一种联系方式。",
  "LinkedIn": "LinkedIn",
  "Telegram": "Telegram",
  "Quick answers to common questions.": "常见问题的快速解答。",
  "How do I create a course?": "如何创建课程？",
  "Go to Create Course, attach materials, add details, then tap Create Course.": "进入“创建课程”，添加资料，填写详情，然后点击“创建课程”。",
  "What does Content Language mean?": "“内容语言”是什么意思？",
  "It is the default language used for generated course content. You can set it in Settings → AI Settings → Content Language.": "它是生成课程内容所使用的默认语言。你可以在 设置 → AI 设置 → 内容语言 中进行设置。",
  "What does Language in App Settings change?": "应用设置中的“语言”会改变什么？",
  "It saves your preferred UI language. Full app translation switching may be added later.": "它会保存你偏好的界面语言。完整的应用语言切换可能会在之后添加。",
  "Why can’t I attach a file?": "为什么我无法添加文件？",
  "If the file picker fails to open, try again. On iOS, also check Files permissions and make sure the file is accessible.": "如果文件选择器无法打开，请重试。在 iOS 上，也请检查“文件”权限，并确保文件可访问。",
  "Manage your account details": "管理你的账号信息",
  "Full Name": "姓名",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Sign Out": "退出登录",
  "Select Language": "选择语言",
  "Dismiss notification": "关闭通知",
  "Step {{current}} of {{total}}": "第 {{current}} 步，共 {{total}} 步",
  "Please choose a PDF or TXT file.": "请选择 PDF 或 TXT 文件。",
  "Couldn’t open file picker.": "无法打开文件选择器。",
  "Attach Materials": "添加资料",
  "Upload files to create your course content": "上传文件以创建课程内容",
  "Files": "文件",
  "Tap to attach files": "点击添加文件",
  "PDF or TXT": "PDF 或 TXT",
  "Course Details": "课程详情",
  "Give your course a name and description": "为你的课程填写名称与描述",
  "Course Title": "课程标题",
  "e.g. Introduction to Machine Learning": "例如：机器学习入门",
  "Description": "描述",
  "Describe what students will learn in this course": "描述学生将学到什么",
  "Review & Create": "检查并创建",
  "Review your course details before creating": "创建前请检查课程详情",
  "name": "名称",
  "course description": "课程描述",
  "{{count}} files attached": "已添加 {{count}} 个文件",
  "Our AI will analyze your materials and create a structured course with lessons and tests. This usually takes a couple of minutes.": "我们的 AI 会分析你的资料，并创建包含课程与测试的结构化课程。通常需要几分钟。",
  "Creating course": "正在创建课程",
  "Creation failed": "创建失败",
  "Course is ready": "课程已就绪",
  "Generation is running on the server. The status will update when the course is ready.": "服务器正在生成课程。课程准备好后状态会更新。",
  "Couldn’t create the course. Check your file (PDF/TXT) and try again.": "无法创建课程。请检查你的文件（PDF/TXT）后重试。",
  "You can close this window and open the course from the list.": "你可以关闭此窗口，并从列表中打开课程。",
  "Token is required": "需要令牌",
  "Invalid lesson id": "课程小节 ID 无效",
  "Failed to load lesson": "加载课程小节失败",
  "Loading...": "加载中...",
  "Loading lesson...": "正在加载课程小节...",
  "Couldn’t load lesson": "无法加载课程小节",
  "Lesson not found": "未找到课程小节",
  "Failed to finish lesson": "无法完成课程小节",
  "Modal": "模态框",
  "?": "?",
  "Avatar": "头像",
  "Couldn’t read selected image.": "无法读取所选图片。",
  "Couldn’t open image picker.": "无法打开图片选择器。",
  "Session expired": "会话已过期",
  "Please sign in again.": "请重新登录。",
  "All set": "一切就绪",
  "Registration completed.": "注册已完成。",
  "Please try again.": "请重试。",
  "Complete registration": "完成注册",
  "Tell us a bit about you": "简单介绍一下你",
  "Choose image": "选择图片",
  "Enter your name": "输入你的名字",
  "Surname": "姓氏",
  "Enter your surname": "输入你的姓氏",
  "Birthdate": "出生日期",
  "Year": "年",
  "Month": "月",
  "Day": "日",
  "Confirm": "确认",
  "Login failed": "登录失败",
  "Welcome": "欢迎",
  "You’re signed in.": "你已登录。",
  "Check your email": "查看你的邮箱",
  "Please confirm your email to finish registration.": "请确认你的邮箱以完成注册。",
  "Google sign-in failed": "Google 登录失败",
  "Google sign-in unavailable": "Google 登录不可用",
  "Play services are not available on this device.": "此设备不支持 Google Play 服务。",
  "Signed out": "已退出登录",
  "You’re signed out.": "你已退出登录。",
  "Sign out failed": "退出登录失败",
  "Couldn’t sign out. Please try again.": "无法退出登录。请重试。",
  "Couldn't load profile": "无法加载个人资料",
  "Couldn’t load profile": "无法加载个人资料",
  "Registration not completed": "注册未完成",
  "Unauthorized": "未授权",
  "Invalid profile response": "个人资料响应无效",
  "Network error": "网络错误",
  "Backend not configured - getProfile requires API": "后端未配置：getProfile 需要 API",
  "Profile storage error": "个人资料存储错误",
  "User not found": "未找到用户",
  "Failed to load user profile": "加载用户资料失败",
  "Invalid user profile response": "用户资料响应无效",
  "Backend not configured - getUserById requires API": "后端未配置：getUserById 需要 API",
  "Name is required": "姓名为必填项",
  "Validation error": "校验错误",
  "Failed to complete registration": "无法完成注册",
  "Invalid complete-registration response": "complete-registration 响应无效",
  "Backend not configured - completeRegistration requires API": "后端未配置：completeRegistration 需要 API",
  "Lesson ID is required": "需要课程小节 ID",
  "API base URL is not configured": "API 基础 URL 未配置",
  "Invalid lesson response": "课程小节响应无效",
  "Lesson": "课程小节",
  "Failed to load courses": "加载课程失败",
  "Invalid courses response": "课程响应无效",
  "Backend not configured - getMyCourses requires API": "后端未配置：getMyCourses 需要 API",
  "Backend not configured - getFeaturedCourses requires API": "后端未配置：getFeaturedCourses 需要 API",
  "Backend not configured - getCourseById requires API": "后端未配置：getCourseById 需要 API",
  "Invalid course id": "课程 ID 无效",
  "Failed to load course": "加载课程失败",
  "Invalid course response": "课程响应无效",
  "Course ID is required": "需要课程 ID",
  "Not the owner of this course": "你不是该课程的所有者",
  "Course not found": "未找到课程",
  "Course already published": "课程已发布",
  "Failed to publish course": "发布课程失败",
  "Backend not configured - publishCourse requires API": "后端未配置：publishCourse 需要 API",
  "Backend not configured - getCourseState requires API": "后端未配置：getCourseState 需要 API",
  "Failed to load course state": "加载课程状态失败",
  "Backend not configured - deleteCourse requires API": "后端未配置：deleteCourse 需要 API",
  "Failed to delete": "删除失败",
  "Deprecated - use publishCourse() instead": "已弃用：请改用 publishCourse()",
  "Rating must be between 1 and 5": "评分必须在 1 到 5 之间",
  "Backend not configured - rateCourse requires API": "后端未配置：rateCourse 需要 API",
  "Failed to rate": "评分失败",
  "Missing required fields": "缺少必填字段",
  "Failed to create course": "创建课程失败",
  "Invalid create course response": "创建课程响应无效",
  "Backend not configured - createCourse requires API": "后端未配置：createCourse 需要 API",
  "Failed to upload course content": "上传课程内容失败",
  "Backend not configured - uploadCourseContent requires API": "后端未配置：uploadCourseContent 需要 API",
  "Instruct v1.0.0": "Instruct v1.0.0",
  "© 2025 Instruct. All rights reserved.": "© 2025 Instruct。保留所有权利。",
  "by {{author}}": "作者：{{author}}",
  "{{count}} lessons": "{{count}} 课",
  "Start Course": "开始课程",
  "Generating": "生成中",
  "{{percent}}% complete": "已完成 {{percent}}%",
  "Create with AI": "用 AI 创建",
  "Attach materials to create a new course": "添加资料以创建新课程",
  "Test Your Knowledge": "测试你的知识",
  "Question {{current}} of {{total}}": "第 {{current}} 题，共 {{total}} 题",
  "Correct!": "正确！",
  "Incorrect": "错误",
  "The correct answer is highlighted above.": "正确答案已在上方高亮显示。",
  "Great job!": "做得好！",
  "Check Answer": "检查答案",
  "Finish Lesson": "完成课程小节",
  "Next Question": "下一题",
  "This is a modal": "这是一个模态框",
  "Go to home screen": "前往首页",
  "Review Flashcards": "复习闪卡",
  "Tap the card to flip and review key concepts": "点击卡片翻面并复习关键概念",
  "Card {{current}} of {{total}}": "第 {{current}} 张，共 {{total}} 张",
  "Previous": "上一张",
  "Finish": "完成",
  "Next Card": "下一张",
  "Course generation started.": "课程生成已开始。",
  "Untitled Course": "未命名课程",
  "Authentication token is required": "需要身份验证令牌",
  "At least one file is required": "至少需要一个文件",
  "Course creation failed": "课程创建失败"
}
